［Non-Jupas］有HKU offer讀唔讀好？求教

某asso year1 business
dse full cert 但 best 5 冇 20
有ielts

入左hku soc sci

但係就咁既

1. 本身有唸過入U讀soc sci但唔知major咩好
2. 想讀soc sci多過business少少
3. 如果year1入 要repeat一年
4. 繼續留係asso讀business就可以year 3 entry（gpa應該入到cu business）
4. dse分黎講，HKU socsci best 5 26 CUHK
business best 5 25
5. 見到有case gpa高都入唔到3大

你地會點揀？

正皮=year 1入
負皮=等多年駁year3

請指教

HKU個名夠你打一世飛機啦
同埋姨媽姑姐隔離屋嘅黃太，都淨係知道香港得一間大學

點樣揀........仲洗唔洗人教？

要repeat

repeat一年真心唔算係d咩
如果你trans到credit 分分鐘都早一年讀完

我轉科可唔可以trans？同埋我nonju個陣冇申請trans非常迷茫

Hku啦，唔洗諗，一年小事

一年唔算得上係咩，就算畀你駁入year3, 好多人都因為讀唔切/太chur 已選擇defer

Ching入hku soc sci GPA 幾多？